第一次落老蘭 有咩要注意

要著恤衫！？？

樣

著 suit係基本

照完鏡包你唔想去

會多女啲？

香港人要
鬼仔著拖鞋成個乞兒咁都無問題

去蘭桂芳藥房駛咩著咁好呀